[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4239)

有

SLOW

屌

屌4秒

列c聯又贏

搶1001有野分咩

11.5s 2萬瞓覺 聽朝收錢

一齊睇列斯聯表演

兩隊中場混戰 角呀

讓半一我覺得幾易睇

當然有信心食全格先買 主要都係買平手 受平半多

有bot都搶唔贏

列仔

順應天運

有無人派我

利定狼？

有乜撚

見大家神色咁凝重 幫大家助攻下 點知都係全黑條撚屌搶到

中左派我麼

leeds goal

有無人買左利半場304050

Bill 你老母 勁撚到

即場布力般第3球@3.44 唔錯

夠大膽可試

買左阿仙奴受平半？

77777-4

777777777777777

2-3

算啦

西布求你反吸啦唉

樓主我屌你老母

屌
你估我第一日出黎賭波咩
我咩風浪未見過？

有咩我未叫過 半0全10 半3全12 半6補時6連c 真係完全唔驚

冇買啦 11點咁多場波

本身睇好列斯聯...點知冇出首席射手 後備都冇

最後回晒飛...

通常都發生係我對面

77777777

冇買狼shit

真心 想贏錢既手足請買我對家
利-2x曼-2

利角少？

利撚半場屌夠4球ok？

廿分鐘 差4角 老實講句真係唔難

哈迪斯 入未

主3rd？

笑西

Yes go

買咗英甲一哥畀人瘋狂中出點部署

哈乜9似no goal

我地老板今場出咩

real？

英乙一哥廢撚到震

純粹覺得呢個icon幾正 無任何惡意 如果搞到你唔開心既話 我同你道歉 希望我地可以和好做番朋友

哈迪斯又停

補時一定有１０分鐘＋

跟！

英冠一哥幾時死

絕交88

關你撚事咩行開啦

屌你老母

仲有無女user賭波？

原來是咁
果然英雄所見略同

E度

兩隊都仲跑緊狗，應該仲有波到...

Ky

me

收啦

史妹

英冠英甲英乙一哥都輸波 一陣識買未

入9.5會唔會好不智？

想爆左秘密比大家知
KY原來係90後

之前我同明日奈姊妹檔拍住上
佢出左Pool 得返我

哈仲有無球

我都出左

Nice

21

Yau

哈2-1

一早就知 所以我先係咁聊佢 又後生又靚女

哈goal

世界波！！！哈迪斯！！！

咁我咪10後

哈goalllllllll 老女人收米

屌想入就goal

goal

屌你暴力般

中!!!!!!!!

炸未

唉 狼點捱90分鐘 比人屌到傻

垃圾沙拿

爽 客唔刷

會唔會好on9 有少少後悔

屌，英冠真係無角 碌柒了

唔會 中硬

有少少

有勇氣貼真飛己經唔on9
起碼唔反手先

其實次次岩即場都係買高水果隊Bg

係

10。5大爆死

猁會否賣分

I carry u la

哈迪斯角 快

8.5S 高水瀨緊屎

得罪講句買三格角個d都係傻西黎

唉普雷幫我win左4場
之後又撚

呢度係得你會講下盤 有時我都長知識

我放棄係因為客近排後防差 冇出首席射手

合理水位1.85-1.92 但有啲莊回得太勁 棄左

阿仙奴角大撚左我3場

之後都係撚

今年要不敗封王

角球神10.5S勁中
叫人驚就補9.5B
估到10C FT

列斯聯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

西布

全家

食撚屎

前個排有追足角大3格個炸真係發撚達

列 c有權食全格 相信bill gor

咩料啊 等到三倍幾先入

我係其中一個

咁3格角2X1呢

暴力般

蝦多士果球世界波咁

列斯全格

10.5b又輸

主3rd goal

派我

布力般流浪求您追和

西布快撚d死曬佢啦屌

米杜士堡+1 好穩 gel
普雷 好撚穩 輸錢算

15分鐘 4角

半大24

難d，度下場啦

一買又中

信me收米

哦

利入未

西布 cup 2個 500!!!!!!

same
butsame

but我輸左2場6k 無追了

哈德11角完不過分

點解咁憎我 追住我黎抽

同你倍率一樣

Lm

列仔FAKE

肯定補時補超長
所以你有排驚

又中 幫你放左風你係90後 派我？

好

止賺90k算

你抵死

布力般流浪 4ng 屌少少 撚下手

半場買一樣水位

...90k 我戶口得返90蚊都無

利半大又針

得

我

早知唔跟你=.=""

lm

3.12

求cup

話撚左我燈啦

88888888888

88888888888888

哈８８８８８８８８８８８８８８８８８

英冠甲乙啲一哥得啖笑

8888888888888888888888

師兄我地心靈相通

你中間果句係想話比人知我唔係90後？

仆街 上半場角大引飛

吹啊屌你老母

我了

布力般流浪和佢啦

88888

哈特斯快手入多球

-3角

追和

半場高水係難中d 不過唔可以放棄

利半細派彩未

哂撚氣 英冠-4c 8lun7

竹

有我

柒系利又撚

我會唔開心

近八場不敗

哈乜7100%iphone注收米

有冇究極重心all in追數

-4c

列３：３

今場敗

列

伯明汗3-3

3:3

洗唔洗我tum下你？

廢隊讓勁隊

富咸有多球未啊 好撚驚

列斯聯有即場賭就好

列斯聯勁撚到
咩心態會買佢

哈又死一件訓地。。。。

究竟依場波會補幾多分鐘呢

Leeds 33 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

列斯聯好少會

令人失望

你話呢 你覺得我鍾唔鍾意比人屌

mc 回到-1.5/-2

其實而家個盤都幾on9下 即場實有排補 開9.5b

輸緊咪撚訓地啦 下半場訓咗10分鐘都有

角球神10.5S 似樣

角神出左咩

英冠前列團滅日

34

角球神又手持9.5s 10.5s

咁你唔好咁唔開心啦

3-4

3:4

３：４

bill 4:3

Bill gor 0:2 果陣話輕鬆

leedsnba
3-4

你似樣？

9.5s 10.5s

列3.4

23:00 83 伯明翰 3-4 列斯聯
列斯聯勁撚到
咩心態先會買伯明翰

要護 勁半季之後柒到落尾

點解第一同第二都係咁撚西?

大佬彪又中

nba

昆士柏入波未

英冠乜撚野聯賽黎
仲勁過澳職
屌，以後唔敢賭呢個聯賽

屌你

睇撚住黎食

中喎

半6全9

利22222222

利又鳩

屌
開始有心臟病

昆士柏比多粒

角呢哈迪斯

玩撚夠未啊...

昆士柏

發唔發覺你每次半場兩粒gel頭 都會比人追和咩？

其實不嬲 英冠同澳職我覺得好似

英冠頭6名5個輸緊 得富咸1:0 緊

仲有列c

買左列，有咩心臟專科醫生推介

一陣44

布力快

高車士打 屌紅輸12m仲要俾人入埋

暴力刷角呀

練心一流

有Sob你叫 我就放心了

Leeds cls

列斯3:5未

利狗憑咩-1.5 打落55波

今日平半盤買反cup都肥肥

有冇手足利物浦

9999999999999999999999999999

lm西布朗補時追和撚狗

對面主力射手收起晒..
打和當嬴..
一係主一係和

9ccc

列斯聯完場叫我
就黎心臟病發

9999999999999999999

哈特斯入波刷多兩角啊

9999 -2

FEEL到角球神震緊

-3c

比多2隻呀靠你啦角球神

買唔落利角

-3c 咪玩啦

999999

狼捱得好辛苦

角神10.5s

-111111 c

戎撚左賭都入黎9up 唔話得了

利狗入撚到波未

屌你老母個龍唔撲出底

暴力般快追和

英冠真係好撚癲。。。。

咁多場半大。。。。
最後開得３場正水大波

後防成班都係主力黎 狼隊今季好守得 唔係邊有第6

-1快

利物浦快啦

Bill哥 諗起你今日賭尾場馬嗰條飛真係好服

10C

10ccc
9.5 gel
10.5

10000000000000000000000

信念 布力般追和

10101010 -1

１０Ｃ！！！！
ＣＡＳＨＥＤ！！！！

留名等睇角球神又爆

候城開2.5大 派200十抽一

有錢收既話派3個100

-2c

I

100goallll角球神比多隻我

11C完你會開心定唔開心

又比假希望我 轉頭10/11c ft

我了 開左

呢D先係波 自己爆入小禁區再射近柱刷角

44444444444444444444444444444444
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

嘩 隻左閘 自己一個爆落底 再係4個人入黎刷隻角出黎 勁撚到

利狗10.5角細 呀婆都識買

4-4

伯明４：４

Me

4:4

Hull city 全格埋好波！！！！

LM

23:00 90 伯明翰 4-4 列斯聯
咩心態先會買列斯聯

4：4

爆鳩角神都好 呢注我真係鳩買

和其他

爽唔爽

想睇

@BILL

好彩哈特斯菲爾德開到10C

44

拖錯膽仲心酸過全部唔中

4-4 撚完再撚

列斯聯季尾又開始西

10c 好撚爽

我開口中44 買下盤有冇人派下我?

冇龍？

角神有水未

英冠一哥 二哥 三哥 四哥 六哥集體失分，假波假到咁出面

痴撚線Leeds 9

唔好漏低我啊 比多角黎

淨係聽你地報，都覺得癡線
無龍架？

賤種黎講 好難勁得過列斯聯

買撚中d半2全2波

你隻膽仲要第4......兩隻腳埋q...究竟點做到

4:5快

角未呀

唔識整

cls 波

伯明輸晒變全格 cashed

-1c!

哈多士-1c

列斯聯呢d波真係擺撚明造波

利狗勁到

me ok?

米堡

爆左一注，開個11c比佢

又中 未見過你輸

米堡穿盤

英冠11c ft la估到啦 又係我唔中啦

米堡02

我見你地話角神買10.5s 就即刻補9.5b

近4場失9分

比多角

無計錯應該補１Ｘ分鐘
實爆啦

不如伯明翰同米堡升班啦

準備為季尾落番第3做準備

都話人地要護級 年年都係咁

利角細派錢？

Leeds呢d波又唔開即場 屌

-1c

英國波快車冇好野 呢排輸撚到on9

six ball
升左英超無得做波了

4－5

4.5

4:5...............

45
笑4
假到仆街

屌你老母+9笑撚死

23:00 90+ 伯明翰 4-5 列斯聯
咩心態先會買伯明翰

補９分鐘

補少左

4-5!!'nnn屌你老母！

45

9分鐘力做一個角球

哈特+9

西布朗1球球半降到半一都買無得怪人
Leeds完全無飛數支持都買抵輸
總結：買左正弱智

4-5

列斯聯列斯聯列斯聯列斯聯列斯聯列斯聯列斯聯列斯聯列斯聯列斯聯列斯聯

冇龍

笑撚仆街

4-5
cls 波

cls波

哈特斯 補9MINS

等睇精華

一陣55

中

彪成日都買中d咁痴線既波 其實幾勁

要爆c了

英冠真係比狗買

55未

乜撚野呀 打籃球呀？

我 bill 不要問只要信

2：2呀要

4中4入vs7中5入

5-5 我即刻斬左隻閪手戒足球。。

55了

屌
早知唔買呢場

英冠都9粒..

CLS波

我中好多場半大
但輸好多場全大ＣＬＳ

角呢

買中客其他就發達

利狗好有冠軍相

仆街啦補910.5s震撚到仆街

假撚到閪咁

買上盤好過買下盤

11啦快

狼盤下半都係會俾利穿

快手比多角

快啦 比多2c

哈係咪補9mins

Ha

買親利半大都輸 垃圾臭閪波

前排月頭西到仆街 買角大差一 角細爆1之後冰25分鐘

仲要og黎

YES

快c

冰撚實角

比多隻 快

no

候城大左 係咪有人派

咁去食撚屎啦你

10.5s震到

我想輸半....入1球都好呀

放心 有角球神 定一定先

哈差一角阿屌

３。５Ｂ先係大呀。。。。。

爆硬

2:2未

列c聯精彩到

5min

列斯果場咁多波

冰實角

有人買2.5b

利物浦入未屌

快比多1c

比多角 快

屌...列斯最尾個球係烏龍

如果列斯有心升班第一時間一定要換左個龍先

利半大 10 1 100

屌 真係冇c?

頂到心臟病發 先贏得個半格 cls

列斯聯諗住力造4：4，你條傻撚又og 4：5

until we score

屌得番4分鐘 比多1角啦 87停到依家

撚到bill gor心臟病發 撚完再撚 收錢

唔係補9分鐘都無角呀

認真
呢d 錢寧願唔賺

買少少曼對家,訓

屌呀..原來我買左2.5s..仆街依獲

咁派我

買完唔睇咪得

無啦屌，半大到我派1000

派我?

得返4分鐘10.5s頂實

天亡我也啦

10c 完垃圾波

角球神頂到啦

上次輕鬆大炒又話唔刺激

羊左半格 但嚇足97mins

1

屌你老母 唔係咁都唔比一隻角阿？

派100黎？

3分鐘頂住啊求你

世界級中位數

利記正一仆街閪波黎

你條撚樣次次有買都gel爆自己
果種反差唔會覺得好傷架咩

屌你老母 阿仙奴個弱智龍 嬲到依家

睇撚住個盤10.5s一補時跳到差唔多3倍
一角都無？

利一開波入球細不停落 呢埸細硬

Cls 9分鐘都無角

2分鐘比我頂埋求你

咁係咪以後唔賭？

唉 停咁耐c

祈求天父爆角球神

冇啦冇啦

彪唔賺咁拎黎派啦

哈補幾

真係唔適合賭錢
你老未一角都唔比

角球神比多一C

呢鋪我支持角球神10.5s頂住

11

私家雞快啲輸啦 又撚半大

今日iphone注全中

1分鐘頂埋佢啦

11？

哈特斯明明有第11C 佢唔要走去射出底線

些？

阿狗7分鐘無角，dklm 呢場9分鐘都無

派？

冇啊

屌你老母 開心左一下

咁你派未 大佬

9

些no iphone注

2:2？

10.5b又死 買咩都輸

派下我得唔得

10.5s頂實住

Cls

咁撚柒on9

完場

哈 2.1 10c ft

角球神10.5S又中

10.5s頂撚到我...........

比多一C我啦角球神
一C都無叫咩撚野角球神

Diu 見9分鐘以為有希望 仆街做角

9分鐘都冇1角？人地6連c啦屌

10.5B果D死得好慘 客已經篤個波落底線
主隻右閘無啦啦加一腳夾硬射個波

呢個 10.5s頂得好辛苦 補時9分鐘

差啲嚇到尿都標出嚟10.5s cashed

曼狂落飛

2:1 10c

事前iphone注

利9.5b?

屌 明夾角

利狗又冇半大

派未

一見到9分鐘屌咗出聲

利狗 9.5s 比利時朱古力注

咩料 角神又玩野 鳩到唔洗我jer佢

你老母下場allin鏝派錢

有無人有買leeds
屌佢老母我條串係佢最後一關
個心就黎跳出黎

利物浦 快

其實大岩蛇講得岩
列斯聯尾盤回飛的確唔吉利
又冇出皇牌射手

純粹係得兩點吸引我買
1）列斯聯初盤讓-0.75 , 莊家支持力度偏大
2）列斯聯基本面分析下，至少贏一粒， safety margin 有-0.5

不過嚇撚到就黎心臟病發
下次都係Skip

得1.7 照去？

中撚哂利狗計

買左伯明翰

猁極限禁屌

利物浦 苦主在?

唔入有咩用

唔入有撚用咩

嚇撚死啦屌你老尾補咁耐

聖誕埋單贏10k
小注錫菲聯訓教

遲早入

根本假波黎。。。。

４：５ 最後果球其實係ＯＷＮ ＧＯＡＬ。。。。
唔係列斯聯射入。。。。

有冇咁撚廢呀利物浦

補時咁撚長都係無用

又收一皮息

讓和 9.5b 兩注

同你差唔多 係阿狗輸返2k

真係寧願冇買過呢d 閪波

9.5b
利申無要c

我果下心諗 冇啦你老母

讓和同路

狼狗冇買又中dllm

中就得啦

中西咩
一陣30

最快覆我呢個post派100，聽日入錢

主勝1.33收下息算

鏝有我派錢 冇我對家派錢

ok

wolf is so strong

.

補9都係10角，痴線

留TG
恭喜巴打

利物浦 00
半大手足又一車車

利必大炒 無野我訓先

中哂利狗計

猁睇落一係和，最多贏一球

手球

0-1!

wolf goal.........

0-1

狼隊！

燈

屌你老母利狗輸柒埋

1-0?

利goal先岩

炸佢老母

利

炸

咩事

上年歐聯夠有人利對巴次輪比賽話allin巴收息
結果
永遠無收息呢回事

球探㩒錯制？

發生咩事？

Apps玩野0-1 1-0 0-0

膊頭？！

邊撚到wolf goal??
唔睇波嫁？

BET 365又報假
CLS

VAR 應該計GOAL
膊頭ONLY

一定係大岩蛇黎

利goal var手球

私家雞出現了

鏝3格了

頭先先報完轟RC

唉屌
利24 88
訓算

狼隊goalllll

又半場得1球

猁goal.......

365報假

狼隊仲要goal撚埋 on9........

計入

..............

我猁英超冠軍搞撚掂

原來係我利入
goallllllllllllllllllllll

VAR

Goalllllllllll

利物浦goalllllllllllllll

屌變翻利goal咁柒好笑

1 0？

仲話狼隊goal個啲驗腦未？

報錯分
明明利入

笑咗

痢高定狼高

神秘力量好球

入多兩粒呀喂

奇蹟半大未

痢go

球探條撚樣㩒錯邊

半大只需

報錯

365今日好鳩

角小主勝穩如狗

好彩半大收返半條屍

猁成世好命

半大有冇奇蹟

文尼 1.85 goal 真係易撚到...........

３６５識玩

狼隊炸完對家入

重以為我邪撚到連狼隊都入到連續十場買盤都係對家入波先

我1.82去左 覺得好穩 低水都要買

2.5小2.12要了

一球唔撚夠啊屌

大莊話唔撚啱劇本嘅？
又話狼FG，㩒錯掣

利物浦1.75 呀
30 呀快

雲迪克真係好撚勁 睇準放個長波搞掂

個var笑4
睇緊乜7

４４４４４４４４４４４４４４４４

我猁點會輸....
38場不敗,37勝1和

角神8.5s

讓和 9.5b

利搞掂 狼隊手足驗腦plz

有8.5高水b即跳

VAR終於做岩一次

1.3利w收息gel

利物浦 4:0 ft

55555555555555555

連c

５５５５５５５５５５

5555555555555555

55555555555555

猁 有冇多球

狼隊刷

角小手足又開追悼會

1:1

真係１：１
半大

半大gel

嘩

VAR: 手我都計越位
咁姐係手=可以掂波=合法

1：1

半大咁都有。。。

狼隊11

奇蹟半大！！

Suis我了

狼goal!!!

1:1 ..
是咪有巴打半大派

Gel

.....
1:1
收息主勝咩事...

今次真goal?

奇蹟半大...

咁都得

真

Easyyyy

Wa半大只需

Very good

猁盤去驗腦啦

真正極限半大

絕殺半大

半大ya!

咁都有半大

笑4

半大goalllllllllllll
屌次撚次真係
半大唔可以 我要個team 20咩
係要咩11 02
我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

蒙特雷劇本 利狗88

allison D反應......

又var畫線 痴線

Var

下 又var?
我利又贏

仆街又var腳毛

又var你老母咩

我淨係買左2：0半膽

屌 又var

狼狗1射就入..

半大竟然全格唔駛死

VAR OFFSIDE

越位。。

即場係咪刷c了？

一陣對錫菲聯斷腳啦你
咪撚gel我愛隊

手都計咩？

又手毛越位?

半大易到

突左手掌

天助我也

笑死varrrr

我半大小注
但係我重注利9呀
比次機會啦屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

英超var係咪最撚癲

又唔計？

無撚野呀

OFFSIDE

bomb

屌你老母英超球撚球var 我去做球證啦仆街

咁都炸
ＣＬＳ

VAR OFFSIDE CONFIRMED!!!!!!!!!!
半細GEL!

屌你老母個var 240p咁點撚樣睇

手毛炸左

Var殺半大

德甲應該用得最好

好在仲有hope

琴日都唔計唔通今日計咩

半大黨笑心左幾秒？

真係手毛越位cls

炸乜尻啊

笑撚死 奇蹟半大？笑撚死

琴日又係咁 今日又係咁

英超

痴撚線

唔洗踢啦屌 直接比利冠咪算

我手足周瑜係邊？

炸完

Var幫利狗冠軍

腳毛越左

1.33主勝滴左一滴尿...

半大笑撚死人

屌你D神秘力量

半大手足屌哂鬼

上面班半大撚

屌你老母昨日熱狗過條毛都計啦
而家過隻手緊係計啦

炸左條手毛..

咁都冇？

利狗有黑哨 驚閪咩 狼隊手足縮番入佢老母個閪到啦

英超一年到底要吹幾多粒

半大撚

又殺半大

利物浦唔係講笑 d無形力量好撚勁

笑死 佢好開心

踢英超要斬左２隻手先踢得

些今日撞手都冇事

屌，真係以後唔撚買半大喇，買襯都豬

下半場狼人要殺人

直接頒個冠軍比利物浦啦

呢個post真係好過癮

屌喇星又越隻手
var is fucking bullshit

手唔計
計腳/膝頭哥

尋晚熱狗今晚痢狗 on撚9

猁狗KEEP住咁玩法應該37勝1和都似

Var ho ball
我條過關爭d比佢收皮

半大好撚慘

最好笑連利班人都覺得冇越. 點知炸條毛.

咪撚踢啦 直接頒獎比利物浦啦
場場都咁

BIN 完又BIN
笑4
VAR好野黎

好撚開心尋晚Var殺我金絲雀半大，依家冇買半大Var殺返你班半大黨

尋日金絲雀仲慘，條線斜既

買左半主覺得好黑 d錢贏完都唔安樂

半和gg

拉隊走人啦 屌

輸注半大
令我利上 仲有d機會
如果11 就真係898

神秘力量

派角未想買埋訓

利半大 以為奇蹟..咁樣炸

對猁不利既入球，一定有var睇
其他猁手球就會俾得益
睇黎全世界都想造猁冠軍
隔左咁多年，都係時候俾佢啦，今季實至名歸

1.3收息gel得未 你班jer狗

習慣就好. 英超最好睇係var

睇人輸錢仲開心過自己贏錢

條線人手畫既

突左隻手又叫越

笑死

兩場半大都中招 唔撚再買英超半大

gg 其實利班人準備開波已經..

俾番個半和我

關閪事咩 邊有得賴
Var is bullshit

手毛越

+1

好彩買1/1.5半大，有返半條屍

多謝Var 救我半細

有冇人可以整條友慶祝個gif😂😂😂

var is bullshit

隻腳

利lead緊刷唔刷角

Gel 狼盤驗腦啦

明明條線係隻腳 手咩毛越

補返琴日熱狗半大條數
但屌完之後真心笑死 咁撚樣炸

睇到隻鞋都前左喎 唔係黑啦

真 隻腳咁明顯

你話呢

笑
死

就咁睇var話越腳掌位

利申：買咗半大

好心你俾佢入啦，下半場利咪又係90分鐘2:1
利申利

呢個真 比起琴晚熱狗 呢個真係越得明顯

英超d var真係好尻

踢英超嘅 隻鞋着大半個碼都唔掂

死了

real 唔g

雖然唔想利拎
但用得var又真係睇到越無理由唔吹架喎

已家入左波都唔好咁老定住，隨時var

745@

等大隻佬落黎睇下爆唔爆到1,2隻

而家唔洗擔心了

試過VAR 5min前

英超入完波真係要睇完var 先gel

狼隊留力啦 利咁黑

諗起德甲完半場先黎吹番轉頭

開左波先慶祝

係未真係傳波果刻先？咁劃有乜意思
遲0.2s就突條毛啦

金木蛇gel走我個半和牙

大隻佬勁撚到

個陣第一次有個陣好似世界盃
真係終極撚賭仔個鑊

係事實吖嘛，尋晚嗰球炸冇半大幾撚多人笑， 今日咪到我笑番

想知彩櫻會唔會3個post #888

又中

你Gel 未？

9.5B 超級啡格飛

一陣試下搶

利物浦 30 40 ft

高汁

有冇其他英超球迷服利冠？

我幫你

Var真係賭仔黑星
有次突個膝頭皮都吹

我服

英超冠軍只買我利

鏝半大 點睇

手毛都吹啊

彩櫻搶到#888派$8.8

var is bull**it gif

救命

我唔撚服啊屌曬你地老母

我搶到

mer

搶

如果

....

888

係我

df

Gel ?

勁到。。

屌 假波

.... d掛9

個角細回撚到

快手1001
單單派我

5個都係26秒
點解係全黑

要求睇VAR 全黑越左一個回覆

同一秒 我屌
01:28:26

屌你老母話呢球誇張唔該睇番噚日金絲雀第二球

假波

真心好膠

隻腳係條線度，姐係同膊頭平排啦，on99

曼城 -2
憤怒足球?

我唔介意 8個8 5個人分左佢

俾個利迷frd吹脹 話咩
42.5 鞋就唔越
44 鞋就越左了

real
明明我第一次係見金木888
過左幾秒變左做全黑

半大手足

黑警黑哨黑準則，就係話你挑起佢嘅懷疑，就已經係犯左罪，係罪，唔係法，佢地嘅世界無法律，佢自己就係法律，邊個可以操控佢地同俾權力佢地?

共產黨黑手黨果類啦！

條線一米粗啦不如

布力般場角又想點撚樣...

利記第12個球員叫VAR

唔理個var
如果呢球係猁入左
球證一定唔會睇var先
上次對鏝手球，入左咪又係無吹返轉頭

咁樣黎玩半大手足

係咪數完發現11隻至岩呀
咁耐都唔派

憤怒角大報復VAR

10個完？

波POST GIF 王

錫菲聯,我利都只係入到一球,仲要係個龍派膠
鏝係咪讓到
上次打李城深盤低水又真係開到 今次

最多咪平排，球證點會睇var

正氣到

係
即場角都要慢慢數
屌佢老母

多謝巴打
笑到停唔到

年尾做咁嚴做咩9
明明大家開心至好

屌，都係補定和同客

我係狼隊都嬲 攻撚死你

如果可以請英超班var 黎查721 831 就好

你買咩要補和客呀

利讓1.5 你點補

10呀，佢成日遲D先派角，即場都係咁安排

有高水9.5小

大手收息

支持 買大？

咁要睇下邊個請
呢班友白都變黑既

補個無入球先
皇者唔係講少

有2.13 唔買就傻西

買左曼城3.5大，曼城出巴禾

傻㗎咩，肯定仲有入球，咪扔錢落海

錫菲唔多攻

加油 狼隊

刷角 屌

錫菲聯打反擊幾好，叫佢地控住黎攻就差d

狠

屌你咩
布力般角大肯派未

買盤算啦 巴禾守龍

其實猁物浦今季有冇一次係Var嘅受害者？ 次次都好似係佢得益

屌派未呀等佢訓教

有， 世俱盃

對維拉 話Firmino 鳩毛越位

果場咩哈咩德角球仲未派ge?

有無得簽名聯署制裁var？
一個波台手足夠曬數

狼禁屌

和曼聯果場 文尼
另外仲有場費明奴隔甩底越位

利物浦知自己黑哨 應該唔會再入 比面一球到尾

如果個頭gel到好高 然後又咁啱向下望 咁樣offside就好睇啦

錫菲聯連開7場角細 鏝今季又成日無角

比佢老母
鬼唔望佢比狼反CUP
次次都咁肉酸

同球證講啦

6666666666666666666

777777

黑撚完要還，狼隊未出阿當

等10.5好過 得個1.68

收到風英超個杯已經係利物浦到

77777777777

777777
9.5 -3

嬴波刷角,抵讚

未贏盤

11.5s 夾角

暴力般派未呀

睇落幾穩

88888888888888888

仆街未買角

9.5@ 2.13

角神又中

Cls角大ez gel

結果須與有關當局確認？咩事角球數錯？

得罪講句 傻西先買角細 咁就輸左15k

9.5b 我gel 我gel 我係要gel

賭到傻撚左半場鳩買 竟然有得叫下

屌等到幾時 唉仲想買11.5s

個個中冇錢派

你好

邊個...